邊3個連登仔上左個東涌線

好大陣毒味

得罪你咩屌你老母

系我同三個fd子牙
尼想典牙

本是同根生 相煎何太急

sor囉

認左佢就著住件衫自拍

屌 得罪你咩
弱智 無啦啦比人放上黎

相認都比你吊